[color]
        ui = auto
        branch = auto
[color "decolate"]
        current = cyan
        local = green
        remote = red
[gui]
        encoding = utf-8
[alias]
        lg = log --graph --decorate --oneline --abbrev --relative-date --topo-order
        lga = log --graph --decorate --oneline --abbrev --date=relative --topo-order --all
        ci = commit -m
        co = checkout
        lgf = log --graph --all --date=short --pretty='%C(yellow)%h%Creset %C(cyan bold)%d%Creset %s %Cgreen[%cd]%Creset' --decorate
        br = branch
        st = status
        mg = merge
        dfc = diff --cached
        localsvndc = svn dcommit
        ps = push -u origin
        ex = archive --prefix=2015/ HEAD
        ch = diff --name-status
        dft = difftool
        reupm = reset --hard upstream/master
        reups = reset --hard upstream/stg
        reup = reset --hard
        fh = fetch
        fha = fetch --all
        fhu = fetch upstream
        fho = fetch origin
        pl = pull origin
        plup = pull origin master:upstream
[merge]
        tool = diffmerge
[mergetool]
        keepBackup = false
[mergetool "diffmerge"]
        cmd = diffmerge --merge --result=$MERGED $LOCAL $BASE $REMOTE
        trustExitCode = true